[明奴早日康復] 利物浦 vs 巴黎聖日耳門 2

9月19 (三)
03:00 AM

樓主好靚仔

好波

打親風都見到潘蔚林

正評Topic
見到FB啲獌熱迷係咁話琴晚應該12m
就想笑佢地怨婦

三分已袋 理撚得你

去投訴球證啦
關我撚事咩
又唔係我判

熱狗獌狗死全家

仲有賤種鍠

應該呢個做topic

佢地個互含聯盟 打算玩到幾時

含完又唔認

留名

0:3果刻已經解散左啦

基達出黎了

過多排又屈鳩係你地含完唔認嫁啦
笑撚死

明奴點情況

之前仲有獌話利熱互含

keita please stay

文尼今年目標一定係想拎英超神射/英格蘭足球先生
但屌你老味唔好勉強啦
你而家啲球風好影響成隊波嘅士氣

The referee for @LFC v PSG is Cuneyt Cakir of Turkey. He has reffed LFC once before - the 4-3 win over Borussia Dortmund in 2016.

邊爐應該唔出黎
凌晨直接趕出場

佢唔理喇 我覺得佢下年走硬 今年想好d表現 高d人工咁走

搵文尼replacement應該唔難

美國仔

TAA 動態兩張相

真係大隻左好多!

想問下anfield最好氣氛係咪KOP stand

羅馬真係慘，俾我地拆完骨，連基爾禾都贏唔到

話說文尼踢最後踢son死腳果下竟然冇咩回響
明明上年對熱黑果球pen講左差唔多成個禮拜

2件大水貨

一個世三，一個世一

佢係度搞事 唔傳波

無錯

放低150M隻黑尻唔送

再60M ALLIN 美國仔

F$G加40M買埋大巴拿

mane 走嘅話 應該一係疤 一係拜

25文

佢同水貨有心病

bailey

拜點會出錢買人

好人文尼學下廢奴咁無私啦

SO7之前都好撚獨,最尾個季勁到痴線

同隊友勁多配合,12碼又畀哂謝仔射

文尼條仆街咁撚功利

唔入多D，下年點去皇馬

去到皇馬都咁樣

我怕皇迷殺撚左佢都似

請問中碼印arnold會唔會樣衰衰咁

眼都就插盲 邊敢出聲

等免簽brandt

二五can正選

識印就印屌摩，品味之選

cant終於同牙朗同隊
又可以踢擦鞋波

西含今晚最好就win拖肥

唉 基達

Coady成材好欣慰

和都偷笑la

合約簡殺人

60m 人唔笑

窗口zip曬毛巾

費明奴老婆成個骨妹咁

有住住東涌既利子知而家點出市區

落左街買m 山竹破壞力都幾勁

出唔到

我

屌睇落聽日要返工

早幾年仲話買joe hart
話點都唔會差過model米仔
e 家睇黎未必岩

林奠邊有咁好死

Coady

冇人估到fsg會買allison

今年前列同降班個分 分得好撚鮮明

香港運動員係咁冇職業道德 有時間就拍廣告

唔驚俾商家佬屌到佢屎忽都爛咩
做啦港奴

仲有刷數據.

利po已死

can 助攻球王朗

牙朗兩球

利迷要早d訓 明天返工

災後管理都味搞掂就要番工

睇死都要啦
只怪wrong timing

同她一樣 wrong timing

個問題已經唔係個風到
出面好似打完仗咁點番工
樓下有樹直情block左條主要路, 全部巴士都經過到

善後要時間

仲有一晚時間,都夠時間做好多野架

Hey a hey a hey 簽到賓迪基～～～

六點前三號波

政府要人返工
今晚點都搵人搞店哂啲街佢

屌

水貨係獨 但起碼關鍵時候肯交波
交屁條撚樣次次自己嚟

仲有7-8個鐘頭 而家開始計

尋晚有球反擊我諗緊交屁如果唔傳比基達，而係傳比水貨，會唔會入埋... ... 定係兩個好多心病

一哥

一哥deadline買個堆人去哂邊

屌你老母大交合

隻mina 呢

搞唔搞掂都係要番
"政府考慮是否需要在明日(17日)早上6時前改發三號強風信號"
個風唔番轉頭就一定3號

can助攻阿朗

政府其實係咪冇權要私人機構聽日唔洗員工番工

第一次真心覺得打完風第2日都應該留係安全地方

個落波時間做馬都無咁MATCH

咁梗係啦
但有幾多私人公司會唔開工?

自從有朋友嚟咗之後，獨咗好多

痴線 而家馬路又比樹BLOCK 晒 東鐵聽朝又唔知用得未
想番都唔知點番啦

收聲啦你老母

澳門都要上年死過人 今年先咁驚

香港政府采你都傻
聽日準時起身番工啦

放心啦，隔離有個po先講，一落八號波，有老細已經whatsapp提示員工聽日要返工

呢D同你老細講..
睇下佢制唔制啦

而家風聲仲大過今朝九號嗰陣

利伸先...NMC低層員工 岩岩接到通知聽日唔洗番工

唔會理啦呢個政府
你話仲係八號波就話無得搞啫

咁先好
大家個appraisal準時果欄可以扣下分
加薪果陣又有得屌柒你

洗撚驚一哥咩,贏比我睇下啦

澳門除咗派錢之外，又多一樣嘢完勝香港

俾條生路工程師啦

無咗巴西仔唔識入波

0-2

上年用人命換返嚟

靚波

今次原來香港都成二百人受傷

掛住追風都唔記得有英超

pickford真係一d都唔勁

耶莫蘭高fit撚到

屌,屋企部now解碼器打完風睇唔到

歐聯點算

法比安勁佢好多喎

大把衝出去睇浪嘅仆街啦
仲有嗰班喺鯉魚門大澳唔肯一早走嘅
明明一早講咗個風好勁會10號仲唔肯走

唔洗比錢睇咩

啲廢老思想，有咩事會有人救嫁啦，洗咩驚

唔係加$48睇到bein sports咩
焗比架啦
雖然得6場

愛狗咁好，幫鎚仔開齋啊

話時話，想睇歐聯係未一定要打嗰條熱線申請？打咗幾日都無人聽

搵link算

頭先睇新聞訪問鯉魚門居民
一個師奶話諗住2樓頂唔住就就落地下避
但一掛十號就call人幫手
另一個廢老話老公出咗去飲茶未返，要等埋佢先走

呢啲人下次預先簽生死狀啦

獅子山精神

估唔到西咸會係一哥主場破處

等睇一哥俾利post燈到反cup

nigga

難啲，無咗巴西仔

即係入一粒

利po燈力無窮

一哥反杯是100%的

補時都頂唔到

唉 好撚灰

一換人就1粒
換多2件咪反cup

話撚咗

利狗真多嘴

利撚經過咁多場都唔撚知自己有幾撚燈

呢場波都幾好睇

我而家先醒起我無老頂電話
焗住要準時番工...

電話都無平時點射波

打返公司
各位利子出門小心

我愛返工😤

欺騙自己有可難

岩岩先第一個月完
聽日都係mark低啲電話先

好撚慘，咁都要返工

你班廢青要返工就早啲瞓啦
我聽日就瞓到自然醒

Holgate唔追發晒夢

愛狗

收皮啦愛狗

Acl

咁都救唔到
碧福特邊撚到勁

究竟一哥班新兵去哂邊？
AG Mina嗰啲簽完唔用咁盞鬼？

阿努好玻璃

西咸

記得早幾場有個好勁

正想問mina

咪淨係巴西仔囉
其他出都冇出過

佢仲有隻bernard 好似唔計今場4場踢左20分鐘都唔知有冇

一哥個陣真係幾勁同完整..
不過踢起上黎咁廢

上年班新兵大部分已經蝕住咁賣/借走咗

can子助攻c朗

me2

一哥睇過睇過,點燈都唔識贏

攻勢都唔多 中場係咁斷

張仔淫到 肯定晚晚瘋狂扑野

不敗得番車 利 鏝
過多兩場就得番車鏝

賞月

陳仔

comment

抵丫講真
全世界都有眼見

買到Ziyech過黎就好

原來mane del 左贏熱刺嗰場既ig post
因為不停畀利迷話自私 唔傳畀沙拿
d球迷係咪on9架

約又未續
同隊友又有心病
連球迷都屌自己

準備走了

我係佢都唔撚續
真係心都寒

文尼真係愈黎愈似巴神

明眼人都睇得出佢唔鍾意傳比沙拿

上季開頭 狜狗玩野 水貨未融入 交屁獨撑成條攻擊線 之後傷左出番黎加上狜狗走左以為做下大佬 點知讓完條右路仲俾佢做埋一哥
今季入波最多點知俾人屌唔傳波
九成唔續走人

前面得明奴一個無私
文尼沙拿明顯有心病

搞到入球量大減

文尼肯傳多幾球波,佢自己入波既機會都大增喇,又有助攻,都唔知諗乜

準時返工報到

反了 都反了

一起身見到好多個whatsapp以為老闆叫我唔使返工
點知係同事討論點返工

buy son replace mane la

最尾差d2：2和鳩埋

冇12M

成班mk球員係度排斥毒撚

歐聯決賽係mane入波加中柱，d人唔記得哂

其實文尼都幾勤力踢
係有時衰on9

傻撚左咩
交屁係有問題 但依5場贏波都有一定功勞啦
第二球都係贏佢爆落底
水貨依幾場做左乜 唔係隱形就獨
ig班友都幾上屋抽梯

屌番工

唉

屌番唔到工

我係文尼就唔撚續約

老細表示佢都番唔到工，點開門，咁你都唔洗番

唔使返

今場mane獨啲，但早幾場沙拿都差唔多，2個唔知搞乜

利撚屌文尼 其實唔係太好

看怕都唔續約

要諗定買咩人

can真係勁
得佢夾到cron

文尼:水貨搶左我個非洲足球先生 重笑我冇朋友

輕鬆攞意甲

屌你老母特衰正苦

喺閪鐵度見到佢叫老闆今日要體諒員工遲到情況就即時屌撚柒佢

仲未返到公司
如果唔係過兩日射波睇歐聯真係射今日算

今日咁係唔射

遲到都有籍口

路面情況完全未搞掂巴士虧晒東鐵半廢
但叫人當平日咁叫所有職種可以如常返工
冇撚病呀

岩 嘆慢板翻公司

我搭公司shuttle
由市區入鄉效地方都塞到咁
去市區真係想像唔到

屯門出港島用咗2.5個鐘

馬鞍山入粉嶺已經用左75分鐘
但仲未到

點解我咁好彩準時返到公司
已經無預早出門口

你肯定嗰班真係利迷？

連登利迷連交屁黑面都屌架啦

racist

好老實講作為球迷贏波都屌到咁就好無謂

天竹
我屌你咩林奠

怪錯佢了
可能佢連有風打都唔知

天竹（竺）呀嘛

去撚咗印度點撚知香港市面狀況幾撚大獲唧

唉 好撚灰
返到公司班中女同事仲喺度講
「又話個風好勁，我貼到全屋窗口都係膠紙呀有排摵呀～」

禮賓府真係特異點黎
啲特首成撚日平行時空

你幾時產生特首同我地係同一個時空既錯覺

埃及暴發戶球迷

真係唔駛講咩 前面兩個好明顯有心病 特別係mane

屌你老母
等撚左半個鐘先上到西鐵

我諗起 13-14 咬咬同大師兄 開季果時又係有心病
大師兄未入到波一定會黑口黑面

官網youtube 仲好意思叫佢地拍片扮老死扮friend

好尷尬

屌你老母明知咁多地方既路都未清好
就叫停半日一日放假先啦

HR announcement:
[NO need to go to office today]

以後你都唔使返

呢個係一路屌緊嘅野
根本唔係話有冇一日假嘅問題
都市機能都未回復正常就要所有人正常活動

公司冧棚架先賺左日咋

銀行？IT?
果然最低賤都係N展 全部fd都要返

比清
恭喜巴打應該以後都唔會比人炒了

都唔係

好似supply chain

終於番到公司

港豬們返到office未

唔洗返呀

到咗
成班中女話個風廢

未

公司深圳中山果D全部唔開
大灣區得香港如常營業

港獨

我港強大了
打個J先

贏國都識停工
港奴

呢d先係香港優勢

冇野阻到我港開工

我好中意返工呀

台長 之後重有冇颱風吹去香港？

返到

台長

5點幾已經收到Email話T8 was lowered, All HK offices will operate as BAU :-)

利拎whatsapp gp招新人 有意可pm

btw希望明奴早日康復

其實台長一早應該估到捱唔到
係唔知正苦咁撚癲
不過又係既 又唔使同你地交代 係要同商家佬交代啫

Day off

咁搞法應該以後有咩風有咩預警都無人理
一個二個都話個風吹大咗
呢樣先係最危險

我地中學生又贏

垃圾兔

不嬲都覺得停工停課唔應該由大交合做決定

其實個風好勁 尋日聽到屋外面d聲都驚會爆玻璃

今日係屋企好悶
爸b媽b又出曬去

除咗公海班假膠
現實真係有人覺得吹大咗咩

Under高經局

商

公廁

講係咁講
事實

咁佢地好彩啦
唔係個風撞左野菲律賓

下次 再有超強颱風 一於唔好貼

咁嚴格黎講不嬲都唔係大交合話事嘅
係嘅話今日就唔會停課啦

今次係一個好好機會令人反省

但係其他話事部門好樂於推大交合出黎做醜人

所以大交合有時好慘的 有時就抵死

仲未返到公司

你返比老細照肺

我公司除咗我無出過聲
全部都話廢風

個市跌到咁你何苦要夾硬黎呢

全部高登/連登仔

港島區呀嘛 個個準時返到黎咪感覺良好

×2

salah咪一樣咁毒
射波又射到柯尿咁

見晒底啦

雪mane同salah出沙犬 史獨打巴黎

我寧願雪沙拿出沙短

呢D死八婆最好鎖住佢係海邊

教練心態唔同啦，大家狀態隨住場上唔同環境同對手會有起伏，一定係出波底最好嘅球員。
沙短/史獨波底根本唔及水貨同交屁，要好肯冒險嘅教練先肯換正選。(如果想放棄歐聯戰線就除外)
個個用狀態比較水貨同交屁，但交屁啲足球智慧太低，係就係夠快，埋門一腳ok，但要佢縮後少少派下牌就碌撚，反而水貨喺呢方面優秀啲，搵唔返射門鞋，就縮後陪綿奴齊齊派牌。

其實除左埋門果腳,
水貨整體計都仲係幾FIT,
尾段幾下都算射得OK,
希望真係上緊力.

歐聯依場睇下沙短同BINO有無機出

歐聯真係應該用邊爐啦 法甲老對手

道理上要收起廢奴

最唔應該收佢

道曹打三中堅
利頂唔頂到迪馬，包皮，泥馬，卡雲尼？

佢出唔到架啦

冇計架喎
咁樣插完眼法
雖則佢真係最重要

遲到唔緊要 咪ot做返咁多個鐘囉

冇大礙？

其實之前都有講，沙短比波真係幾靚，唔洗一定垃圾時間先出佢玩下角球旗咁浪費。
試下比沙短打攻中，可能有啲驚喜

話冇
但應該都要俾佢抖

比人插完眼唔洗返工 打完風就要返工 冇天理

出大清啦

跑跑下隻眼甩咗出黎就唔好啦

都話左賓納 上年 死好運

你老闆又唔係高普

出面有post話 有人返工被樹打死

歐聯分組賽對最強果隊就算輸都無咩所謂,
最緊要贏到另外2隊,
俾佢抖下好過啦

老閪係高普就仆街了 跑死我

要賣笑 不了

好想喊
普遍人睇完呢啲新聞可能一，兩日就唔記得
但當事人同佢嘅親人所受嘅影響
就一世都忘記唔到

林鄭可能睇完轉個頭就唔記得左
佢跟本就唔明白

另外一個po copy過黎
唉.....

樹壓途人單野

坐到去高官果啲位
呢啲只係一個數字，唔係人命

有時重要比佢摸屎忽 不了

可以攬攬

諗起都扯

48蚊一個月睇歐聯，抵

揸電單車好撚驚俾樹枝扑死

岩岩起身

林鄭：只係意外 個別例子

廢青

心諗，關我撚事

林鄭:係你雇主唔體諒人

喺鏡頭前可能會流一，兩滴眼淚嘅

白痴 ，根本一定要停工停課

你就好， 可以停課

睇電視都睇到燥

Yes
遲早實爆如果而家唔理嘅話

佢流到當佢贏

九巴就醒啦 ，即時話開唔到車 ，港鐵

唔得就唔好開啦 ，累死班打工仔

開唔到都係要照返嫁啦，啲老細話你自己諗撚掂佢

行路？

地鐵入面情況同美國災害庇難中心有咩分別

抄撚左佢算

cls

佢話理尻你，自己諗辦法

訓低扮暈算啦！

獅子山精神萬歲

冇車搭都唔是問題了 再跌樹整死幾個 政府一定要負責

腦細會話事在人為(真實體驗)

今日放工時間又嚟多鑊

好在今日放

英文叻d既話 ox子都可以選特首 反正唔使用腦

少年人，你太年輕了
你太睇小港豬嘅忍耐能力

其實特首就係ox子

一日未到有大型傷亡
呢個政府根本唔會理

有都唔會理
香港人嘅性命安全都唔係習總嘅紅線

唔怪得嗰晚去民健聯度拉票

班球員都有睇d cm 搞分化嘅所謂利迷有咩居心

未爆

好事黎
起碼班球員都知而家觀眾睇到嘅情況

有可能根本唔係利迷

係高官眼中
民望係解市民有幾多期望
低分咪冇咩野期望 唔使擔心

比f9抖下啦 勉強出佢對聯賽實有影響

三個鐘係唔係算快？

我應該係尾三個件番到

我見我d fd子個office 吹走左

叫on9 can子

西咸個Yarmolenko好似好勁下

係既得利益者選，向習總負責咋嘛

香港人只係蟻民

去過一排歐洲，受過啲人性化嘅對待
再返到黎香港個對比真係好撚大
政府當香港人唔係人黎

香港真係福地黎

對班權貴黎講

各位手足今日踩爆左幾多玻璃呀

兩三塊姐 無阻我翻工心切

香港人奴性極重

我隻腳流血

有冇得claim工傷🤔

其實屌林鄭有咩用
政府根本無制度/權力嚮打風後停工
次次一落8號都即刻回覆正常

Claim 條毛
幾塊膠布痴住左

香港自由經濟 政府唔可以干預太多 叫僱主包容啲我覺得已經盡左力

早一日出黎講定先好d
都預左今日要返工
早d叫顧主包容下

到今日個個出晒門口
佢先出黎講風涼話咁

有行政特權

你腦細有冇鬧你啲血整污糟個地板

岩岩call姐姐上黎抹返乾

咁邊條行政特權？
仲有一話停工又係有第二d混亂
平10號風球都一樣返工 咁又點安排
根本就處理唔到
尋日已經叫私人公司彈性處理已經最好
有d外資公司都安排home office

抹返乾

利讓巴黎 識買未

利-1
SURE WIN

是咪有咩誤會 巴黎+1先係100%

on9
利熱-1仲高水位
點睇都係利炒熱既機會高d啦

點解有3.5大唔買要買讓球

2.1同3.5 梗係買3.5

Bein connect有無歐聯睇？

對面養精蓄銳踢
仲要受讓

球王包皮

咁同大陸有咩分別

國際賽VVD仲落佢面

因為利物浦今年入唔到波

打殘佢

無人話佢入喎?

師兄識波

政府可以帶頭公務員停工
再強烈建議私人公司因安全理由停工

但係佢做左d乜？處理唔到就乜都唔做？
今日交通咁混亂，真係唔關政府事？
咁都唔屌政府？咁都唔屌林鄭？

扣糧

now有，每個月加48蚊

得now e

啱啱問左，唔同plan加唔同錢嫁

我剩係睇歐聯加48

菜心25蚊斤... 生菜23蚊斤....點食呀大佬...
係咪成個星期都無得買菜食..

平啦，琴日定前日60蚊

超市會唔會平啲？
利申：從來唔買餸 唔識

菜心加左10蚊

讓人

前幾日買定左啲冬瓜南瓜節瓜

平時菜心靚少少就16蚊, 我買開13蚊都已經好食
生菜最平, 10蚊左右
依家真係買唔過, 仲要係佳寶D賣剩菜

連登仔最鍾意歧視嘅力架響尖沙咀自發幫手清條街

打風之前節瓜都成18蚊斤......貴到嘔....

戰術大師杰拉德

屌 真係情願返工

HOME OFFICE根本做唔到野

抵你交咁多稅

來生不做腥港人
DKLM
fucking hk government

連仔話：得舖死力，冇用嘅

利記原來已經勁到讓psg 波
好唔慣...

建議廢中，邊撚個再獨食唔交波，就坐bench
Mane Salah 老母 知唔知

我利強大了
豬波係100%事

皮皮

ALL IN PSG啦

依樣野我都想聽下大家意見
其實香港依D資本主義社會/自由市場制度下
政府似乎又真係無權/唔應該去干預市場既運作
的確市面上交通係真係未support到大家番工, 特別係新界既朋友
但講真打完風先一日, 再加上個風咁勁 政府根本無可能咁短時間可以將社會回復原狀
我個人覺得真係要怪既, 只可以怪老闆唔夠人道, 唔講清楚可以work from home/ 彈性上班
依樣野政府根本控制唔到

依家大家咁屌政府, 好容易令人將反對者定義為"為反而反"
變左係屌政府D錯野 (e.g.每日一車車單程證射落香港)既時候
更加令政府可以大條道理咁唔理大家

離左婚未? 如果離左婚不如返黎英國做垃圾利10號仔

政府係牽頭人角色
當佢夠薑停市半日
大公司多數樂意跟（仆街港資中小企就算啦）
屌那星等開市之後林鄭先躝出嚟話公務員可以請假（仲要得半日）嚟想攞尾彩
司馬昭之心路人皆知啦

我唔係要佢俾大家放日假
但最低限度佢可以俾非緊急服務嘅公墓園停工
咁起碼都叫做少咗批人同啲奴隸爭車搭先
而且正苦唔帶頭私人公司真係大條道理理得你死

包皮同泥馬會輸？

白菜仔七個半銀錢斤
黃牙白每斤三個六

其實想政府出手唔返工，係市民一廂情願姐
只要佢出黎唔好講風涼話，講返d好說話，帶頭呼籲下僱主唔好返工個d 就ok
政府做野不嬲唔需要要香港人交代架啦，其實政府干預係反映社會再倒退

但其實資本社會好多時就係講經濟效益
我相信如果政府要停市半日, 帶黎既負面效果可能會更甚
因為停市半日, 就係同全世界講, 香港無能力高效咁抵禦天災, 某程度上會影響企業對香港既信心
依家政府推個波比番D私人公司 我覺得又無乜錯
始終香港係自由市場, 資本社會

公務員就無計了
自己唔係所以都不便講太多

你諗嘅野係企係商業嘅角度諗
其他人講嘅野係係人道人命嘅立場諗

所以睇你覺得邊樣重要d

可以去CC台傾

就算推俾私人公司都肯定唔應該好似今日咁等啲港奴出晒去返工先撲出黎9up啦
啲公司根本唔會反應得切
想setup home office都做唔切啦

Sor只係有感而發

明白

我個人覺得政府連能力範圍以內嘅都做唔好，
就一定要屌。

都係嗰句 一早話左今次係歷史性

你是利post的紅太陽

佢踢波有種吸引力

巴黎會受讓
真係一年得兩三次

散了散了

真係唔知佢地係咩心態

有啲係想搞到啲人返高登
有啲係憎風post班人太臭串

其實常註氣象po既幾個會員態度完全無問題wor

學生又然

$88有歐聯睇都唔算過份
有冇手足都有加plan

教育署好波

加左48

DKLM成個大灣區得香港要返工
大6同澳門都停工停課
林奠真係冇撚用

88蚊唔洗搵link/低清/delay/細moon
抵比啦

我本身$246平plan

有啲人覺得入去問下有冇假放就俾屌嘛
又有一班小學雞覺得爆人閘好玩跟風玩

上季打鏝嗰場lag到我燥
差啲打爆部電腦

有條link睇 now同cable 唔洗錢又順

又無delay 跟足now個時間

教畜又然

完來聽日一點有歐聯睇

痴線，冇車番屋企

老實講呀台長
入面好多都好臭串 舊登已經係
完全唔似得你咁

本身超強體育要再加錢？

返工：我理得你點，總之你醒醒定定9點鐘蒲頭，公司規距係咁
放工：出面未清理好危險呀，留多陣喺office先好走啦，唔想你地出事呀

超強都要加48$

但同我熟既全部都好nice

你真係好撚威

真
喺舊登真係好憎班風post友
真心唔識睇啲圖問下都俾人屌

屌佢老母
聽日打去問清楚先，再加成5舊水一個月都黎

睇少兩套A片啦

7舊幾嗰啲都要加$48
你死咗條心啦

我discovey個堆+hbo+體育台咋
睇番張單宜家交緊$456

唉又要比now撚狗

成世人都未試過係大電視睇歐聯

眼見就唔係個個囉
喺度請你指教算

少少啦

好聲好氣請問都被串被屌

所以以後你地問我啦 但最好唔好問幾時上波落波 不過我估你地對呢樣野有興趣only

唔會啦
自己唔識睇路線圖咩

大把人唔識啦

啱啱訓醒

now同cable係每邊播啲？定係now齊哂
如果now齊哂利 48即pay

超市買啦

你早排post教點睇果個cm我都有留意

最後登岸好似得cat2
唔敢諗 如果cat4威力

多謝哂你

點解要今日去

今日冇做過野

聽日中學又唔洗番？

又全部學校停課
你都唔使返

風雨不改

又少日人工

成條河都有人跑緊

我本身有now，加48剩係睇歐聯

咁快清好條路?

我樓下條單車徑仲係好難行,唔知今日仲出黎踩車既人咩心態

大佬啊

身為資本主義既大佬美國都唔會好似香港啦

美帝都會出手干預下市場

依家個19政府好似無為而治.乜都唔做

$48....2年約，但唔係個個月有歐聯

真係唔會當香港係自己屋企

當呢D係搵錢地方,搵完錢去外國就拜尻拜啦

呢個地方無哂希望

你要記住，我利只有六場踢 ，自己衡量下

我都想知，佢話643至645台播，即係應該得三場

真
不過呢個plan包埋歐霸，所以都係制得過嘅

香港又唔係未試過 索羅斯果次已經係干預市場
依家點屌都無用 政府心態就係你班蟻民為左放假咩都講得出

係喎，我地可能有歐霸踢

問左，同一時間開波嘅佢只係播到三場比較強嘅隊伍

利=強定弱，自己諗

傾返波好撚過啦

愈講愈失望

香港呢個19地方等收皮

對巴黎同拿玻里應該有

紅星難講D

收咗廿年啦

你去邊到，傾乜撚野都一樣啦，都無人理鳩你

見到你咁覆先發現冇咗兩個reply

你咪理尻我囉屌

對巴黎真係未撚淆過

弱
但PSG強

有軒=強 無軒=弱

去飲畀人情用咩裝?

信封?利是封????

Payme

屌 認真

個48 蚊係俾足2年？

係

睇下係咩飲宴架

婚宴大把靚利是封買
買個靚既做少兩百人情

即係如果有事真係搞唔掂， 都要為咗面子， 唔可以正視個問題？

5星酒店

是旦入利是封得唔得

有cable有now , 但唔想加錢

最緊要入埋稅表

用大果d利事封夠做

利是封

可以俾少一半

原本bien果兩個台唔播歐聯？

屌，原來之前無block條友

應該係，佢話係643至645播

屌 好撚煩

真係直接PAYME好撚過啦

但cable都係好似得3場
聽日開波 依加都未知佢地點玩法

你尋日被困？

屌佢老母

坐左係呢個碼頭睇風

要加錢真係唔值
歐聯係多大戰呀
但最多咪淨係睇利 仲要根本可能睇得幾場
真係唔駛返工咩
好彩有cable

邊到黎

改成最聯會好d

連狗會都應該未知播邊場，聽晚歐聯即場仲未有

烏溪沙

最多情侶去既地方

其實是但拎個利事封咪算
要靚咪去銀行買張禮券

Cable ch.600(直播時間表)都未出播邊場

係連電視台自己都唔知
cable依加都講唔到播咩波
淨係話播歐聯

三點有六場，即係一半機會

屌2：45變左3：00

今季真係

利同馬體嗰兩場一定播啦
剩低係香港播應該多

利對鈀 戲碼最勁
唔會唔中掛

咪又係訓一訓起身睇

可能講唔掂價錢都唔定
大戰乘機開天價
有咩理由聽日開波依加都唔知有冇得播

聽日唔看

入到淘汰賽先看

好唔慣wo
一路都踢開2：45 3：45

2邊都播最強戲碼
另外三場就app睇

希望係咁

咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

我諗住決賽先

等歐霸先睇

有啟示

是旦啦 較過個鬧鐘啫

唔關事
bein個app全部都播

好似有歐聯氣氛d

你有link咁撚威 睇乜都得啦

今年now係咪播埋歐霸
想支持下阿妓

我成日都去

我都係 撚鴿

靜嘅馬鞍山海傍可能已經係全香港最舒服嘅地方

大家好我係新會員費爵士

Sorry錯group

重要好多女

不過有時好多蝗同mk

獌狗唔係on9真係無人會信

信封 白事 利是紅

今日準時開工準時收工

係 酸？

死撚返出去啦獌狗

蝗唔算多啦

踼六場就費事加四十八蚊啦

教me射ok?
清有無係amazon買弓？

原來我轟做左一哥

傻豬黎既

-.- “ 運動用品香港買最平啦 ，除左衫褲

咁快傷心？仲有成季慢慢傷心喎

香港d代理賣弓食水好深

暫定明天 (星期二) 歐聯直播安排 (記住係暫定)，如有更改，會再 UPDATE 呢個 POST 或者另外出 POST 通知大家！我知道今日一班幕後同事無論住邊區有咩交通工具，都飛返公司為左準備今週直播嘅各項事宜，因為所有嘢都好急，唔少人有排仲未走得，喺度先講一聲感激！

頭場時段 (節目開始時間暫定為 24:45)：
國際米蘭 VS 熱刺 (有線體育二台 602/662)
巴塞隆拿 VS PSV (有線球彩台 603/604)

尾場時段：
利物浦 VS 巴黎聖日耳門 (有線體育二台 602/662)
摩納哥 VS 馬德里體育會 (有線球彩台 603/604)

By舜文fb

冇可能

睇歐聯真係擺命
睇完番工成條行屍咁

做咩自貼

歐聯沒了輸了足總沒有份兒

一開始把力留著 到最後把力留著
馬會的必勝法我 真的懂了
😞

Jurgen Klopp on Firmino: If we played today, no chance. But the CL is tomorrow. That is good news. We will see how it develops.

幫尼馬兜咁好人

9up

聽日仲要見工 唔知啲交通點

早三個鐘出發

3點半到大埔 12點去等巴士去上水

希望啲路清到 今日係商場拎車走 啲路好多塌樹 個個都要左閃右避
工人/技工 辛苦了
香港打工仔就係慘

踩單車去

@jahrul999:
Not to mention he ate curry loooool. Asked him to join Liverpool and he said he will think about it.

He said LM10 was the best player he has played against and zizou is the best player he has played with.

kante

清成個迪布尼咁

9upper

住大西北

我真人個樣似iu

好野
唔洗俾now呃多48蚊

雞

G

Dom Solanke and Divock Origi both doubts after picking up injuries for U23s.

有冇人落左街幫手清理

Klopp on Neymar: "I don't think he's a person who likes to act. He will be 100% fresh for us. He was rested. We will see the full Neymar football package and we need to cope with that."

iu係雞

但我係清純版iu

兔妹

我頂

又飛釘

圖or.....

仆街, 貼錯圖

TAA準備比尼馬中出

report囇上面

記得比清講過句: 唔好打風啦 打風好慘ga

佢無請錯呀台長

佢真係燈黎

實情：好打風呀 打風好爽ga

有嘢想問下各人生閲歴多既利子，

是咁的，我上司今日問我升唔升team leader，但我原本打算下個月辭職。 佢升唔升我都應該會辭，因為太辛苦。
問題係呢頭升完，下個月就辭，係咪話唔升好過升？
但如果升左，下份就可能叫價高啲，但hr都會奇怪升完一個月無做要解釋。 點揀？

升
唔升

想走就快走啦

扮完女人未

升

讀書又唔見你咁好記性

升左坐一年半載出去再叫高d

你都辛苦左咁耐 除非你諗住轉行

唔係就梗係拎team leader 個名出去搵番份team leader 既工

我記打風特別好記性

一直話你係最清醒

漏左講....除非你依家已經搵到下份工係做team leader 又hea d

講對熱狗嘅 pressing

唔明點解milner lomo Keita 三個踢到好似4個中場咁

你扮米拿

我無工作能力 注定做乞衣

我失業緊

我都無
點撚算
但你都有20k wor

Me too

辭完搵唔番工

屌咪爆

多謝，只係擔心下份工面試會唔會印象差，因為有啲cv要填埋咩時間咩職位，得一個月會否弄巧反拙

會 1係升1係走 唔好1個月後就走

開始年尾啦, 係搵就快

下個月就加入大家

但係前面三個踢到好似一個咁

問題就係貪唔貪個頭銜ma

咩時間搵最好 過完年？

真係咁多？
你幾歲 又話執左店

成班廢青抵你地俾交稅佬串

我可能要轉行,之前類似19 research analyst ,
人工尚算過得去但真係好19， 走左去做陣retail
Ff緊想自己做retail

Me Kong u third hon

又up

日日返左俾人屌 應該做唔長

咁你今日爬左樹未呀

輕鬆放假

我咪講左升左坐一年半載出去再叫高d 囉
正常就點都要一年先叫坐穩個位既如果由individual contributor 升上team lead
咁你轉第二度又係individual contributor邊個guarantee 到你幾時升
捱左咁耐，頂到就最好捱多一年

不過我應該同你唔同行 你當聽個意見
都睇你自已想個career 去到咩位

如果我真係捱唔到，下個月就走，係咪就唔好升？

緊係, 你都唔好意思搵工寫依個TITLE啦下話

睇見打工既要跟返工時間抵達公司 都好無奈
滿地狼藉又冇車

個人覺得係有 d 仆街 同對唔住升你既上司
未做過HR 唔知街d HR 點睇你了
interviewer 就...睇佢有幾等人用
始終升唔耐就走人地都唔當你有o個個經驗
最多係當舊公司recognize 你比你升 然後你又養唔熟即走

0:2

好難搵 冇offer

應該無啦

再打多個真係頂唔住

其實正常公司今日都唔會介意遲到啦
平時地鐵壞車公司一大班人遲到都唔會有問題
今日唔比遲到既話真係比你睇清楚間公司

之前唔係話仲有幾個形成梗咩

今日條街完全係災難片啲片尾咁樣

巴打都講得好啱，得一個月既teamleader有啲名不正言不順

唔係啦 預測有但可能最後都係無

仲有咁多能量俾風過到菲律賓喺南海recover咩

88 la

Roberto Firmino absent as #LFC come out for training.

唔好放棄 我搵咗個幾月
見咗差唔多10份 終於有兩個offer

係啦，啲野都未上手就走同無做過無乜分別
轉左公司做野唔同左未必capable去做番supervise野

其實大半年前已經係做緊supervise嘢 ，升左做既分別不大，只係人地唔會知

Firmino出唔到係咪應該出Shaqiri？但廢中肯定出史獨

西太平洋

No Firmino in #LFC training, as expected. Will be a late decision on the Brazilian tomorrow.

Sturridge on standby to step in, or will Klopp go for Shaqiri and move Salah into a central role?

Shaqiri can play central laa

過到呂宋玉山唔死再討論

沙短打正前

都要出下史獨LA

後者啦

熱身賽有試過 墮後啲啲做串連咁

Liverpool could use their links to LeBron James and put themselves in pole position to land Cagliari midfielder Nicolo Barella. [@GoalUK]

大清都跑唔起
梗係推沙拿打中間
哥基利放邊

哥基

哥基利 = 哥基+利 = 狗利 = 利狗

其實出奧力子有冇得諗

借走ings d 報應黎緊

聽日係蘇蘭基 成名戰

之後推基達上去 出神軒

高sir 你永遠估唔到

lomo 負責tum文尼

講咩
個個都估到高蛇出場陣容 贏緊就抆走右閘 出馬貼

夠啦 宜家都算好快RECOVER番

應該會驚死左

mane打正前
沙拿去左邊好似會仲好
一提起沙拿射波只會諗起水貨

黑鬼而家心雄 下下自己射

沙拿打邊比黑鬼打中間衝散對面好D

當然高蛇應該會擺沙拿打中啦

個人覺得沙拿打中 文尼做返假狗 沙基利打右邊 沙基利做返之前文尼做既角色 上中場hold波
沙拿finishing+走位好 最近速度反而麻麻

做跑狗

憨鳩訓唔撚到

打4231啦
邊爐 神軒 雙防中
左交屁 中沙短 右沙拿
前大清

又垃圾軒又屎獨 想輸幾多粒

深夜J圖

ings入波

記住對巴黎

巴黎係主攻

文尼 沙拿 沙基利 都係等打防反

好過出大清

first touch 幾靚

3球鳥

Ings

Ings搏12碼果下 靚

3球》沙拿 1球（第一場唔計，第二週開始計）

Head緊佢兩球

水貨有十球當佢贏啦

好緊張，諗起今晚俾屁馬同包皮瘋狂中出就好high

President Nasser Al-Khelaïfi paid tribute to the victims of the Hillsborough tragedy at Anfield today.

Classy. @PSG_inside 👏🏻

Roberto Firmino will need a late fitness check before being given the all-clear to face PSG.

Daniel Sturridge is on standby if Firmino can not make the line-up, writes @_ChrisBascombe

ings 係修仔打起哂

呢1 2 場精華睇到佢除左入波 造就隊友D key pass都好撚正

今場自己搏12碼自己射 靚撚過charlie austin球垃圾12碼好多

睇到龍門跌再射..射手真係射手...可惜有豬隊友臨完場嘔番一分

出沙狗好過大清

大清專心做下半場殺手應該好啲

出沙狗點都好啲，起碼有活力

出大清仲要比佢攬波射，比多兩個波先夠踢

入波都係交返比非洲孖寶

大清算把la, 又唔跑得,又唔撞得

巴黎聖日耳門主席 Nasser Al-Khelaifi 嚟到晏菲路，為希斯堡路球場慘劇嘅死難者獻花。

PSG president Nasser Al-Khelaïfi paid his respects to the victims of the Hillsborough disaster while visiting Anfield.

#LFCPSG

出沙狗啦

呢樣真，正選出佢隨時三十分鐘已經無氣

出完雞翼
如果廢奴唔得既無人可以後備出黎改變戰果bor

又有新朵

我地完美飛翼都未聽過?

瑞士廢翼

成個月雪到硬哂

急凍冰鮮

ings so good

都要時間解凍先用到架嘛

又塞車搞到遲到🤦🏼‍♀️

出沙狗好啲，強強對抗唔啱大清，主攻慢慢猜先啱佢

5連勝

啱啱起身？

京斯入波 幾時對利物浦

買埋利

咁有錢 玩咩山寨法甲

今個星期

出唔撚到

咪打左場瑞士

仲要踢得幾生
無左明奴 應該到沙基出啦掛
咁都唔出 球迷應該

上件有冇試過收明奴打4-4-2
比賽後段/開場排陣

應該full team，主場+主要爭出線對手+開頭幾場要爭分

明奴應該帶傷上陣 高普套野無佢唔得
留番下場聯賽先出大師兄

唉屌今晚要係公司開會開到10點...
要衝番屋企即訓....
如果唔係睇唔到西波..

我估高普照打433 名正言順推沙拿做箭頭 出沙基利代佢個位 而家高普成日落order叫沙拿打箭頭

睇黎今場輪到沙短了

希望佢愛上左晏菲路 買撚起利

返屋企途中，已經要瞓

合理，沙拿有足夠嘅足球智慧做派牌工作，頭鎚又唔太失禮。
沙短打右翼同沙拿配合應該可以，互相交下波，雙沙都屬於識比致命一傳嘅球員。
交屁穩穩陣陣執下雞咪幾好。沙短餓波咁耐應該會有好表現。

但佢腳法唔算好 ，企明奴個位又少好多空間跑

唔出明奴既話隊波應該打穩守反擊 前面3隻小明
但文尼同沙拿依排

沙拿係世盃個陣都係打正前，比左好多靚波，係D隊友把握唔到。最記得個查斯古特
身體對抗性係差少少。

屌尋日先搵個Sales 入表裝Bein Sports Plus，唔知今晚睇唔睇得切...

今晚都係做假利居多

#metoo

睇足38場聯賽就係為咗睇歐聯夜 咁都唔睇？

今年得六場歐聯都唔睇

請珍惜

狀態呢啲一場場嘅，去到歐聯醒晒嘅球隊/球員都好多，你睇幾年前李斯特城衛冕個年

打兩年歐聯先第二次打強隊
唔講以為上年附加賽出局

今晚2-2
入兩球先 俾人追番

今晩呢場波一定好睇
有今生冇來世

廢明奴隻眼有無事?

爆左 出血

..咩睇先654人比場主GSP到去等通唔睇唔晚今

返到屋企再直落睇埋波
第二朝唔小心病咗

痴線SHORT左
今晚唔睇唔通等去到PSG主場比人456先睇咩…

預言：
比psg大炒
包皮，泥馬強姦完
開始地獄賽程連敗
之後d人當老虎神咁拜 要佢復出教世

有冇諗過留係公司睇

會唔會盲

獨眼綿龍

琴晚打左去執埋個PACKAGE, 今晚有得睇

我都係尋晚Sales幫我電話核對晒資料，但我隨身睇仲未顯示到有...

(文尼) 好喜歡他

3點 睇完又夠鐘出門口番工

費盲奴

即刻入去已經睇到643

買咗now e表示後悔

唔知CSL有無得加錢睇歐聯

仲有利記歐洲賽主場，當地班fans特別瘋狂
作客球員都怕撚咗

當年對多仔
兩個鬥主場氣勢

今晚唔起身睇啦
100%的波 冇意思

今晚返去瞓幾個鐘，先嚟頭盤幫國米打氣殺鳩垃圾熱狗，跟住到主菜..........
大巴黎狂數我利吧

今晚實唱allez allez
好撚正

We've conquered all of Europe,
We're never going to stop,
From Paris down to Turkey,
We've won the f*cking lot,
Bob Paisley and Bill Shankly,
The Fields of Anfield Road,
We are loyal supporters,
And we come from Liverpool!
Allez, Allez, Allez,
Allez, Allez, Allez,
Allez, Allez, Allez,
Allez, Allez, Allez...
(Repeated)

腳米買咁多人得啖笑

沙短重可以忍到幾耐唔出場

文尼打正前會唔會好d

高賊幾時換輪

意識太差，比波時基往往都錯。
有力架的力量、速度、身位、一腳把握力，但無白人嘅足球智慧，打正前(高普假9戰術)實碌柒。

個女仔話同我睇戲所以推左原本約左個FD
代表D咩

收冰

代表佢本身都冇約人

mane 負責爆算啦
最後一腳交俾 salah，沙短就派牌

mane: 最後一腳要交比我隻左腳鳩bam埋去

基達有白人既足球智慧又點計
文尼分波無沙拿咁好 不過沙拿分波談唔上一線

呀冰係人地女朋友黎加

代表要做下一個綠帽米

交屁一場都傳唔到一腳好波

寧願踢出界都唔會比沙拿

大巴大巴比大巴黎車

今晚又食完飯即訓

基達有佢創造力，又後生跑得，係人才
沙拿佢睇得通透，但隻腳成日控力度角度唔好，先算唔上一線。
但腳法可以後天訓練，智慧大多都天生...

清有無咁憎水貨

講交屁唔會俾水貨

直落啦屌，睇埋熱狗仔

公關

係，上場有一球交屁禁區頂係唔應該比基達，而係比右手邊順左腳嘅沙拿

我文尼點都要企你沙拿前面

又黑口黑面

泥碼 和仔 包皮 VS 文屁 明爐 水貨

一定要出沙短，大ching run唔到廢中套戰術

基達果面易傳d 沙拿果面可能會中間比人截走

m永遠前過s

mosalah
sadiomane

又扮fd

Firmino：我F哂你地

kf吱冇杯蓋真係好反智

多謝成班利迷睇我熱_波

自從飲管單野無再食過

我拎到啵 問佢佢就比
窮撚食24蚊桶飯

ok

而家次次食都要講
唔該比杯蓋手套飲筒匙羹吖
唔講真係夠膽死唔比
拎手食飯

今晚又要睇西波

手套我見好多間都係出餐位任拎架啵

訓教好過啦

高普同杜薯 都幾有怨源
高普走 佢接多蒙特
要受高普陰影

帶多仔打利記 歐霸被反杯
敗走psg 又要對返高普

對呢條友零好感

我仲記得 1-3萊斯果球 杜曹個招積樣 之後被反cup變死狗

今次個球證岩岩好就係4-3個場個球證

球王路夫雲

哇又咁岩 唔係化 咁要睇下啦
有時睇波睇下呢啲 都幾過癮
論牌面 巴黎好少少既
不過盡力踢就得

有得捱夜睇波

我利勁過巴黎啦

有屁馬 巴皮 卡雲尼 攻擊線巴黎略勝一籌

個個飲到成地都係就好快會派返

朝聖先

岩岩推無杯蓋個時 第2日我去食kfc
佢係咁問我介唔介意無杯蓋 我話好介意 倒瀉左咪又係你地抹
佢就死死氣咩都比返我

無左費明奴

屌你可樂兄真係有文采
隔離 post 講周 niki 都打到成篇嘢出嚟
難怪平時咁多偉論發表

最新歐聯直播安排，如有更改，會再喺度update：（最新updated : 1:13pm)

星期二（今天）
頭場時段 (節目開始時間暫定為 24:30 ：
國際米蘭 VS 熱刺 (有線體育二台 602/662)
巴塞隆拿 VS PSV (有線球彩台 603/604)

尾場時段：
利物浦 VS 巴黎聖日耳門 (有線體育二台 602/662)
摩納哥 VS 馬德里體育會 (有線球彩台 603/604)
** 新加：貝爾格萊德紅星 VS 拿坡里 （有線體育台601/661）

星期三（明天）
頭場時段：
阿積士 VS AEK雅典 （有線體育二台 602/662)
薩克達 VS 賀芬咸 (有線球彩台 603/604)

尾場時段：
曼城 VS 里昂 （有線體育二台 602/662)
年青人 VS 曼聯 (有線球彩台 603/604)
皇家馬德里 VS 羅馬 （有線體育台601/661）

舜文fb最新update

睇個款今晚大清擔大旗

mow呢

歐洲聯賽冠軍盃
日期：2018年9月18日 - 2019年6月1日
隊伍：32
2017/18球季冠軍：皇家馬德里(西班牙) 3-1 利物浦(英格蘭)

643台直播賽程
19/09 00:50 國際米蘭 對 熱刺
19/09 00:50 巴塞隆拿 對 燕豪芬（644台）
19/09 02:55 利物浦 對 巴黎聖日耳門
19/09 02:55 摩納哥 對 馬德里體育會（644台）
19/09 02:55 貝爾格萊德紅星 對 拿玻里（645台）

20/09 00:50 阿積士 對 AEK雅典
20/09 00:50 薩克達 對 賀芬咸（644台）
20/09 02:55 曼城 對 里昂
20/09 02:55 皇家馬德里 對 羅馬（644台）
20/09 02:55 年青人 對 曼聯（645台）

now加錢買埋歐聯既話要大約幾耐先有得睇

琴日買，今日有

你依家打去問，叫佢即刻搞可能都得

我屌

點解要提

知恥近乎勇

有線得歐聯同啲辣殺賽事，搵鬼申請咩

保方唔是停賽咩
大隊有佢份既

link？

周niki有得屌我屌呀

Likely PSG XI vs Liverpool: Areola – Meunier, Silva, Kimpembe, Bernat – Rabiot, Marquinhos, Di Maria – Mbappé, Cavani, Neymar. (RMC)

老老豆豆隻快馬無理由同佢鬥快
睇黎今場個中場線截波要做得好好
靠你啦 老母

但可樂兄好少係利post留言

次次有偉論都俾地班垃圾利po撚恥笑

在作客熱刺的比賽裡，利物浦翼鋒沙迪奧文尼踢得較為「獨食」，因而遭到大量球迷批評，而在某則批評此子的回應上，竟發現紅軍中場韋拿杜姆的讚好。對此，這名荷蘭國腳表示自己只是「撳錯掣」。

轉貼

【平民球星─簡迪】

絕對有理由相信，簡迪（Kante）係球壇唯一一位冇haters，甚至連敵隊球迷都會鍾意佢嘅球星。

是咁的，上週車路士擊敗卡迪夫城，全隊獲得一天假期，簡迪打算坐火車返法國探親，點知miss咗班車返唔到。咁啱當時又撞正穆斯林下午禱告，於是信奉穆斯林嘅簡迪就google附近有冇清真寺。喺清真寺入面，佢遇到一位阿仙奴球迷Jalil，傾傾下偈，Jalil大膽邀約呢位應屆世界盃冠軍成員去佢屋企食餐便飯，而簡迪又真係應承。

難得大球星嚟自己屋企食飯，梗係要招呼周到，大魚大肉，但簡迪話要遵照球會吩咐，只食低蛋白飲食，所以Jalil 就準備咗咖哩雞一齊食。

食完飯有咩搞？成班波友梗係即刻打返場Fifa。雖然就冇透過簡迪用邊隊，但Jalil 話簡迪贏晒佢哋咁多個人；打完Fifa，Jalil再同簡迪一齊睇英超《Match of the Day》，睇返自己對卡迪夫城嘅精華。

睇睇下期間，同場有位利物浦球迷朋友剎有介事咁同簡迪講：「不如你諗下加盟利物浦呀。」平常人聽完都唔知點答你好，但單純過蒸餾水嘅簡迪用最大方而又最萬能嘅說法完場：

「我考慮下呀。」

飯又食完，機又打咗，偈又傾埋，最後就嚟返張大合照兼單獨合照，簡迪從頭到尾都毫無架子地say yes，仲全程都展現出招牌嘅燦爛笑容。而短短一句yes，足以成就Jalil 同佢一班朋友一個深刻難忘嘅晚上。

"He is such a humble person. Footballers must get annoyed with people asking for photos all of the time, but he was more than happy to take individual photos with us all. He doesn't think he is on another level to you. "─Jalil

有人話球星成名後就會扮大牌唔識人，但其實大唔大牌係睇你性格同態度，就好似簡迪咁，發咗達都唔忘本，上咗位仍然為人謙卑，踏實又親民，完全唔係似某啲球星搵PR夾埋做Show。唔講球技，齋係講呢份平易近人，足以令簡迪成為受萬人敬仰嘅「平民球星」。

又逼害隊長

咪屈

拎埋一齊比較？ 巴打傻左

即係NOW唔播?屌呀

呢啲野心照咪算，啲報紙佬係要搞到你內亂

呢個咪NOW節目表

19/09 02:55 利物浦 對 巴黎聖日耳門
20/09 02:55 曼城 對 里昂
咩台播?

Marquinhos推左上去打中場?

643

見你個LIST冇寫, 以為唔播
訂黎就係為左睇利同鏝

佢上面寫住643節目表

跛腳仔 vs 曼城

thanks

應該係，包皮紅牌個場都係哩個陣

我估前晚對熱狗果套就係攞黎練對大巴黎
前場唔亂逼齋封中場傳球路線 咁樣冇咁易比中場喂直線比尼馬包皮

右邊呀樂對尼馬真係好撚驚

阿樂完封牙朗
俾D信心佢

好彩老虎傷咗，諗起佢對住屁馬包皮，俾兩個瘋狂中出個樣就想喊

要睇係咩mode既老虎

Jurgen Klopp insists he wouldn't swap his front three for anyone as Liverpool prepare to do battle with Paris Saint-Germain.

“I love my players, all of them, so I don't want to change anything.”

老老豆豆 我怕屁馬撞一撞就跌
太多罰球都危險

Salah可以強攻Bernat個位
TAA對完C7對Neymar....考佢功力了

Gomez vs Cavani
Robertson vs 包皮

浪費了沙狗

廢中9 UP

鏝終於感受到250點解叫250喇

我估佢去獌

哥狗其實已經幫左佢好多 忘恩負義

你咁快唔記得當年佢罷操要利俾你轉會？

如果買到fekir,我覺得佢都唔會有正選

今季到我大爆發啦

cls 咁細個已經對過兩個世界頭三
希望真係成才

唔會買到
唔使如果

但係比華狗撚呢

仲差d經驗啫

250又做乜

當年雖然賣平左丁力
但早d掉左呢年二五煩膠其實都做得幾好

叫加人工

175k 叫價275k 拒絕續約

佢入到波wo
佢叫國家隊加人工比佢啦

差美欺就對過晒
不過都係得6場
冇機會俾TAA集郵

250其實商業價值邊夠畀佢275k
又唔係靚仔

250仲有咩地方可以去，又唔係頂級實力，又唔係白人靚仔

波衫都唔好賣啦
我係鏝fans 印kdb, 印b sliva, 印阿古路 唔好？

傳皇馬
不過得啖笑

諗起精工沙夏一條友撚到TAA面懵懵，之後仲有屁馬同夏神...

Sell金童

佢個跑姿咁撚核突
皇馬點會睇上眼

金碌撚

除左曼狗應該無一隊會用呢個價簽佢
土豪隊係人工上都揸得緊左 除非佢商業價值極高 c7/messi

多數出唔到國

otamendi都分分鐘多人印過佢

最弊佢唔高呢

milner 真係好 fit
跑上跑落，攻守都幫到手
不過中場中得 keita milner，傷緊嘅 ox lalala，始終加多個穩陣啲

除非後生就天材橫溢，深得球迷喜愛，如果唔係好難說服皇馬董事局簽個力架。

皇馬要簽力架都去巴西簽
全部30m起跳

再講大把後生力架勁過佢

巴西仔黑唔晒，你睇250係黑到落腳趾尾。

皇馬新簽兩件力架都好樣衰。唔係以前一年一星既皇馬啦

國米個力架前鋒Keita Baldé好似都幾勁

買佢頂mane 一流

又反

又扮friend,mane唔識學古黑面

凝住阿正D圖係AV

佢好浮
一場好波兩場隱形

歐聯三連冠，咩光環都攞晒，後世永遠有人記得

有呀，三個都黑口黑面

selfish boy 👎

佢似笑9老母按錯like

香港真係未見過人著250

要做假利了

@連尼住 呢個人仲未bam

垃圾兔收一收皮先

最後六場都唔睇

又矮又樣衰。曼城咁多星洗著佢

250點解唔要求250k

就黎叫阿古獸讓返件10號出黎

等睇250變全能到仆街2號

唉second in應該收左皮
講咁耐 果兩個面試官都無點過頭
個所謂副總監仲無野問 木口木面無出聲
喊出黎

First in果條友仲認真問同有心

其中一個冇出聲唔代表咩嘅
我都間中會同人夾定我唔會點出聲純睇條友點答同肢體動作
但如果全部人都冇乜反應就炆啲喇

得兩個面試官 一個問野 但又無咩笑同點頭
見得10寧分鐘 可能我無把握捉住狂問
佢最尾仲話 比你知道下啦 黎緊點點點...
得個知字

出史獨 沙基利?

過兩日仲有一間second in 希望得啦
唔係又要由0開始

可能咁岩心情唔好
唔使太擔心住

呢場史獨可能幾有用

咁又係

有d面試官可能被人捉埋去 充數

但點都好 應該會有一個特別積極

Go mu la diu
反晒兩隊死敵球會
同埋都係得獌先會出高薪接英人

1001

有時都係睇運
冇咪再搵

真，最緊要well paid